英特勤隊員手槍失靈 半小時黑暗中鎚殺塔利班分子

英國空軍特勤隊（SAS）一名隊員年初在阿富汗追捕一批塔利班武裝分子至地下洞穴和隧道，在伸手不見五指的狹窄空間，總共殺死6名塔利班武裝分子，包括在手槍失靈後與敵人困獸鬥時，用羊角鎚擊殺3名武裝分子。事件至最近曝光，他形容那是從軍以來最嚴峻和惡劣的時刻。

英軍和阿富汗特種部隊今年1月採取聯合行動，搗破阿富汗北部一個塔利班基地，多名武裝分子包括一名指揮官，先逃到一個漆黑的地下洞穴，再進入多條狹窄且錯綜複雜的地道網絡。由於英阿聯軍的主要目標是那名塔利班指揮官，因此雖然目標基地被摧毀，但行動只是成功了一半。

當時這名曾在伊拉克服役的29歲空軍特勤隊隊員自動請纓，進入地道內追捕塔利班分子，由於地道的狹窄空間令他難以使用長槍，他決定以手槍和羊角鎚作武器。期間由於地道非常黑暗，他只能靠聽覺、嗅覺和觸覺分辨敵人。他先開槍擊斃3名武裝分子，但其後手槍突然失靈。結果他在地道一處較寬闊的空間燃點蠟燭後，先用鎚擊殺兩人，更隨即被另一人襲擊，但也被他用鎚一擊斃命。

在黑暗中以一敵六半小時後，該特勤隊員渾身是血回到地面，由於心靈過度受創，他至少有一小時無法講話，到他冷靜下來後才表示地道內空氣稀薄，他幾乎無法呼吸，並指地道內那漫長的30分鐘，是他軍人生涯中最艱難的經歷。

r6 個英國探員都係用槌仔

slege

下次可能用原子筆

快D叫朱元帥表揚佢地

唔撚信
派一個人入地道同自殺無分別
仲要一對多
you're fake news.gif

rainbow6

東方信三成好

信未？

唔信

想知對面用咩武器
用鎚都打得贏

雷神

點解係用鎚，而唔係刀？

圍毆

特種部隊就係做到你一般人認為做唔到既野先有存在價值

其實唔難

點蠟燭照明...
係幫你睇到敵人定係幫敵人睇到你

Both.
等敵人知你係邊，你先有得殺佢。

見到係dailymail更加唔信

正常一定會用左夜視鏡

厲害了我的國

喺冇光嘅情況下用NVG都唔會睇到野

who dares wins

點解唔會
派人入敵方地道依種戰略一早有
Tunnels Rat有無聽過？
唔止係真 戲都拍過 Tunnel Rats (2008)
幫你搵埋解釋片又點話

軍盲唔識扮識

點解會心靈受創？

應該用鉛筆：John Wick

呢鑊唔PTSD

Daily Fail

太緊張 三十分鐘內隨時都會比人襲擊致死 我諗你入到去五分鐘屎都賴埋啦

嗅覺

一有臭味就打落去

証明果3名武裝分子係業餘

Who Dares Wins

空氣稀薄仲點蠟燭焗死自己

點解殺完武裝分子唔拎對方d槍用要繼續拎鎚仔

其實對面係咪空手

為駁而駁

先唔論地道果邊

傘兵日撚日都跳

就係為左克服依種死亡感

出cheat用ban hammer

冇空氣都著到火，點解會隨身有個槌

地道應該係塔利班主場
咁都唔夠人打 係咪on9

指揮官一定受靶
如果一指揮推手下單人入去仲有30分鐘無支援

你覺得呢個係正常?

一早有但唔會而家用囉 ok ?

fake news

條友假膠嚟，唔使理佢
不過30分鐘咁樣以死相搏法真係拍戲咁款，唔敢想像

英國d特種步隊新聞真係唔洗信
次次都打飛機
上次又話咩無子彈十個sas打贏40個isis
仲要寫哂動作係點打
心諗 你自己無彈 人地is又點會同你一齊無彈咁岩
根住又有d最遠追擊記錄 4300米擊殺is分子 心諗咁遠射中都無力啦子彈

當時這名曾在伊拉克服役的29歲空軍特勤隊隊員自動請纓，進入地道內追捕塔利班分子
成班睇字都唔撚得？都話自動請纓 乜撚嘢人哋派佢落去已經唔信 係咪連燈仔能力範圍做到嘅嘢先係真 同埋都話係地道 你估真係面對面逐個隻抽殺六個咩

狙擊有Record 都可以信

搏拳講到龍虎門就有探討空間

你有彭于晏個樣，但豬既腦都係無用，同弱智無分別

warhammer

電筒刀都冇要用蠟燭同錘 拍戲咩

又係你呀，彭生

他只能靠聽覺、嗅覺和觸覺分辨敵人

D塔利班太臭 好易知起邊

印象sas 成日有呢啲英勇事蹟
之前又話比人包圍近戰殺咗唔知幾多

john wick mode:
with a fucking pencil

呢個世界真係有傻閪

自動請纓同想就可以入去唔撚同㗎喎 搞清楚兩員咩意思先

可能槍殺左5個 之後失靈再用鎚殺

跟著其實班軍人搞錯左

個基地其實係條村嘅汽車維修場
指揮官係維修場個老闆、其他人係員工
地洞隊道係平民防空洞，所以電力系統冇人保養

重點報導菁英部隊姐
有幾多人知仲有SBS，DEVGRU呢D戰功彪炳但低調既task force

你係咪食健牌?

黑人問號❓.gif

邊個？ 出黎！

玩過cs 都知
一入個洞口實比人camp 死啦

夜視鏡都冇用

我地唔用刀的
我地會用鎚仔
我地興撞爆

得佢一個冇隊友？

電筒都唔帶？

痴撚線打機咁打

喺倫敦金個post見過你嘛

空手武裝份子

有呀
係地面囉
派咁多人入去仲死

而家最遠個記錄先3540米
SAS果次唔係ISIS一齊無彈，而係比佢地嚇到而走

模擬片段

John wick 咩

唔信。。。。點會派一個人殺入地洞
自殺冇分別

老解：還是咱們摺被比較實際

唔撚識就咪衝出黎柒

原來連登仔連軍人同軍事專家都有

我cso有五星上將level 㗎

Respect

比較想知係咩手槍，雖然話就話Malfunction 有機會發生

最近ngc套my fighting season有集就係落地洞

你飛張工商黑卡過去再唔係揸架大牛車死佢地都夠啦

係喎 重未見你 post 你架大牛喎 重喺北京？
法唔法國倫敦金仔d車通常好撚肉酸

岩啊 john wick2都係咁啦

外國人wo 一定真啦

一個新聞post 都引撚到咁多小朋友出來
又笑鳩人地心靈受創
又話人地指揮官弱智

希望聽日啲回覆會正常返小小 玩埋呢幾個鐘好喇

屌你我打r6都可以一打幾啦，其實唔難囉真係

I once saw him kill three men in a hole... with a hammer, with a fucking hammer

又出打飛機吹奏軍隊新聞

其實有手槍又點
你係封閉空間開一槍Miss左，耳都聾
就算係嘢外 開一槍都好撚大聲

完全冇光用唔到,熱能鏡先得

打份工啫 搵命博 慌死老細炒咁

在黑暗中以一敵六半小時後，該特勤隊員渾身是血回到地面，由於心靈過度受創，他至少有一小時無法講話，到他冷靜下來後才表示地道內空氣稀薄，他幾乎無法呼吸，並指地道內那漫長的30分鐘，是他軍人生涯中最艱難的經歷。

蠟燭？

一見到彭生就要追擊

With a fucking pencil !

用主動式紅外線個種nvg 都得 不過會暴露自己係邊

係 sledge

令狐沖

啟晴嗰單嘢普通巡警都可以handle 啦 條友又唔撚係攞長火

kingsman ?

一定係支那槍!

內文都唔使睇
睇daily mail都知一係打飛機一係fake news
再加上東方加持
你不如話徒手打死曬d人？

用嗅覺
中東狗果然有陣徐

屌 我記錯左 以為係原子筆添

唔係唔信，係講出黎果間報紙佬唔可以咁易信

又殺平民充數

1個打晒

同pubg入面用平底鍋扑死人有異曲同工之妙

有冇手足打過CQB?
記唔記得自己第一次落場既感覺
一條友沖沖沖 到最後成邊死剩自己一個

打完手都震